西鐵唔停元朗

ccc

ttt

ppp

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

gggg

唔係恢復左啦咩

...

我等緊西鐵 未恢復

Ok

岩岩嗰架停左

無入過嚟呢邊 錦上路定朗屏落好啲？

我個架都停

照停左

元朗黑社會瘋狂抽打途人

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

nnn